中央安排鄉黑斬鳩差佬會唔會只係想激起班警犬報復情緒

你知毅進仔唔會思考，係狗屋比阿頭煽動多幾句，今日/聽日出嚟好似中左瘋狗症咁周圍搵人咬

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

y not both

咁又點？
講左咁耐麻包袋

請大家download pokemon go

關我哋咩事？我哋又唔係黑社會

其實佢哋唔洗煽動都已經痴哂線啦
唔明點解仲要搵刀手
睇黎條貴利數真係幾和味下